假設有一日香港出現港元信心危機全港大量恐慌性兌換美金，一萬億庫房再加外匯儲備夠唔夠拯救聯繫匯率？

如果M1同M2突然暴跌，社會會變成點？

快

換美鈔唔係開美元戶口

換到港幣唔存在

身邊已經有人逐步將資產換成美金cash/實金入夾萬

一早咁做
US CASH IN WALLET IS KING

一係買黄金
一係換外幣

兌美元避險

外匯儲備已經夠，唔會郁到庫房

keyword係聯匯

仲有索羅斯

即係換美金

4千幾億美仔 唔通點都動搖唔到庫房反cup港共眼白白睇住香港沉淪
但唔可以因為似乎無可能而唔做
港元國際地位絕對係港共既死穴

聯繫匯率本身係要由外匯儲備維持，政府嘅外匯儲備係夠買晒市場上所有流通港幣

外匯儲備夠買起市場上所有港元

利申：9up

市面咪無港幣流通
到時人人用美金

即係點都大過m1 m2 m3

理論上可以令港元出現危機嘅只有中共同美國政府

其實我都明港共有足夠彈藥接貨，我地諗到既對手都會諗到
但其實內部發生恐慌就好比劃損個傷口流血，都足以吸引外部巨鱷聞到血腥味
逆向計算返既話42xx億既4成6係m3，當中m1當大概300億m2當大概1600億，如果有一成人因信心動搖而沽貨即都有幾十至百億起伏都夠上新聞
頭盔: 理論上
利申: band 5 理科仔